[廣東歌］香港歌手既代表歌

古巨基-愛得太遲
陳奕迅-浮誇
張敬軒-酷愛
側田-好人
謝安琪-囍帖街
容祖兒-我的驕傲
何韻詩-勞斯萊斯
陳柏宇-你瞞我瞞
洪卓立- 彌敦道
小肥-寵物
周柏豪-夠鐘
麥浚龍-耿耿於懷
supper moment-無盡
c allstar-天梯
rubberband-發現號

繼續接力

黃宗澤 K歌之王

張國榮 風繼續吹

古天樂 今期流行
謝霆峰 活著viva

Dear Jane - 無可避免

party with TL

汪阿姐 － 熱咖啡
家燕姐 － 皆大歡喜

楊千嬅 - 少女的祈禱
陳慧琳 最愛演唱會
鄭秀文 終身美麗
李克勤 愛不釋手

朱主席—從不喜歡孤單一個

愛情陷阱
一生何求

張如城 真愛是真

不許你註定一人

張敬軒櫻花樹下好似好o的

王傑 - 幾分傷心幾分癡

周柏豪櫻花樹下好似好o的

鄭融 紅綠燈
連詩雅 到此為止
周國賢 目黑
林奕匡 高山低谷
張智霖 祝君好

陳庭佳 大仆街

AGA-3AM

有耳的棺材？

一

JC 說散就散

陳百祥 我至叻

gem 睡公主
陳偉霆 有借有還/今天終于知道錢
joey 心淡
楊千嬅 可惜我是水瓶座
林峰 愛在記憶中找你
張敬軒 春秋
衛蘭 就算世界無童話

Mr. 如果我是陳奕迅？

stephy 電燈膽
theresa 花吃了這女孩

衛蘭 離家出走

張敬軒唔係應該櫻花樹下
衛蘭係大哥？

廣東歌

李克勤 紅日

自動棄權

登陸太陽

我覺得識就算世界無童話嘅人會多過大哥🤔

李克勤 - 月半小夜曲
許志安 - 尖尖尖
顏福偉 - 愛多八十年

為何又有這樣錯
劃火柴

張學友 吻別

關心妍 你有心
側田 命硬
許廷鏗 青春頌

李克用應該係紅日

關楚耀 你當我什麼

定成名作易講d

林子祥 男兒當自強

許志安 一步一生 or 爛泥

許志安 爛泥
梁漢文 七友
蘇永康 越吻越傷心
JW 矛盾一生
劉浩龍 思覺失調
孫耀威 愛個故事上集

郭富城嘅弱

陳奕迅-我的快樂時代

何韻詩 木紋
吳雨霏 逼得太緊/我本人
草蜢 我們
太極 留住我吧
鄭伊健 極速
Shine 燕尾蝶
陳小春 我不是偉人/失戀王

取消資格/相依為命?

你嗰個好啲 我醒唔起

黎明 對不起我愛你

where did you go

眼紅館

張國榮
-追
-有心人

陳百強
-等
-喝采

衛蘭一定係大哥/離家出走 絕對唔會係就算世界無童話

定係犯賤？

呢個就窄啲 我投相依為命

張敬軒 櫻花樹下
陳奕迅 浮誇
謝安琪 囍帖街
王菀之 畫意/我真的受傷了
古巨基 愛得太遲
吳雨霏 我本人
陳拍乳 你扯我扯
鄭中基 無賴
古天樂 今期流行
張學友 李香蘭
陳百強 等
張國榮 追
梅艷芳 似水流年
Beyond 光輝歲月

my little airport

土瓜灣情歌
九龍公園游泳池
獨身的理由

我既歌代表作太多
八十年代一定係monica 當年情 風繼續吹個堆

九十年代打後追 今生今世 有心人

2個時期都有

正常應該會揀Monica

周局長—忘不了你

月半小夜曲，大會堂演奏廳，都出名過愛不釋手啦

Sorry

大熱

真係睇咩年代出世, 古巨基我會揀歡樂今宵

球迷奇遇記

郭富城 愛的呼喚

真係 我揀必殺技

爆了

吃了屎的女孩

無線世界盃指定代言人

dear jane - 別說話

定酷愛？
方大同 愛愛愛
王菀之 巴黎沒有摩天輪

友共情 不變~

薛凱琪 奇洛李維斯回信
盧冠廷 天鳥
區瑞強 陌上歸人
Kelly Jackie 他約我去迪士尼
吳浩康 洗剪吹
陳曉東 劃火柴
麥浚龍 耿耿於懷
孫耀威 愛的故事(上集)
梁漢文 七友
余文樂 生還者
鄭中基 無賴
徐小鳳 風的季節
鄭伊健 友情歲月
關正傑 萬水千山縱橫
張德蘭 情義兩心堅
肥媽 友誼之光
葉麗儀 上海灘
關心妍 你有心
許冠傑 半斤八兩
葉振棠 忘盡心中情
吳卓羲 別怪他
林峰 愛不疚
鍾舒漫 給自己的信
關菊英 狂潮
鄭少秋 香港料理 倚天屠龍記
Mr. 如果我是陳奕迅
張智霖 祝君好
張衛健 足球小將
Boyz 死性不改
林子祥 分分鐘需要你

利伸：90後，但聽歌個年代嘅range好闊

陳慧琳應該係花花世界？